英國jj，有無人復活節想一齊去Edinburgh ??

有無人復活節想一齊去Edinburgh ??

屌都話架啦

人生最啱就係去撚左愛丁堡，好撚正

果時去左幾多日？
好多人都話好正

自駕？

London hk

solo左三日

我本身想放棄edinburg
呢家想scotland 完左tour 係edinburg 返london

想去 但定左去其他地方